Twice個Sana ....原來表面斯文，內裡OPEN

一般女團成員跳呢啲應該係好尷尬

但佢跳到好忘我.......

好想中出佢

一直都話佢睇落好淫

本來以為feel錯
而家証實真淫

chisin

日本妹個個都識呢D野架啦
慣哂手勢

我調教得好

真係好淫

Sana成日做意淫動作，眼神又突登搞到好迷離咁，真係好不雅。雖然好多Kpop團都會做啲挑逗嘅動作吸引粉絲，但係Sana做得太過。

啲女權主義者會話Sana有自由show自己嘅身體同埋表現得挑逗，但係人始終都要遵守道德規範，喺公眾場合 (包括舞台、Vlive直播) 唔應該咁樣發姣同俾性暗示，如果唔係嘅話同畜生好似冇乜分別。